1. 
+ Реализуйте игру «пазл». В начале игры прямоугольные фрагменты пазла размещаются на форме произвольным образом. 
+ Далее фрагменты можно выделять и перемещать с помощью мыши, 
+ а также и с помощью клавиш - стрелок.
+ Для отображения каждого фрагмента используйте JLabel c картинкой. 
+ При выделении у фрагмента должна появляться красная рамка.

2*. Реализуйте «склеивание» подходящих друг к другу фрагментов, если между ними маленькое расстояние, 
+ а также проверку, собран ли пазл полностью.
Последнее изменение: Среда, 20 Май 2015, 04:03